武統台灣

香港3萬警察武器精良又好打
最好派去攻打台灣
統一祖國
為國爭光

又有實戰勁驗
特首又咁聽習大大
一定冇問題
gogogo

而且警察咁愛國情操高尚一定冇人反對

再者可以派去攻佔第三世界
佔領殖民地
為港人爭取利益

派消防員過去機會大啲

驚方解釋：佢只係整理髮型

天能逆行緊